笑死！日本NHK播放蔡英文投票後受訪 中國將畫面變黑

自己同自己選呀？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Push

可能係啲轉播電視台中咗SARS

連插播廣告都懶
直接熄你個電視

咁輸咗可能又只會報韓國瑜贏咗200萬票之類

細個喺親戚度住見唔少，一遇到敏感嘢就插垃圾廣告
幾十年都冇進步過

可能話有200萬廢票

依家連廣告都唔插

佢哋物理學已經逃離世界
有能力製造平行時空

Rt

.

lm

小氣

斬腳趾避沙蟲
痴撚線

都唔知應唔應該話佢小氣
定還是呢種就叫封鎖消息

我好亂呀

其實係咪喺中國畫面唔可以出現蔡英文？
咁Korea fish 同空氣選？

政治自信在哪裡？

要自信中國人見到都會企共產黨果邊先得家嘛。

場外點票，代理人韓國魚贏13億票

應該會話14億人民支持韓國魚

WARS 好似係

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Off topic 點解選總統 但候選人有得投票咁過癮 變相自己選自己

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

直接黑左

唔知以為電視壞撚左

大劣人應慣

預防登革熱、禽流感廣告

又鎖國

中國人：咩係選舉

大陸有得睇日本電視台？

真係好柒

依家仲多左啲繁體字廣告但一睇就知係大陸出品嘅廣告，同埋啲連係香港見都未見過嘅政府廣告

方丈份人小氣到

好撚小氣

實有方法睇到嘅

你嗰嘢壞咗

係不嬲都轉廣告
細個喺大陸親戚屋企睇三色台啲卡通片無啦啦喺非廣告時段轉大陸廣告（可能係維穩佬「㩒錯掣」），嬲到

前幾個月被逼去中國做野
電視播TVB 鏗鏘集 一講警暴就去幾秒廣告 笑撚到我

又要播又要驚
不斷由朝到晚播習大大發言算撚數啦

大陸竟然有得睇日本NHK

細個番大陸睇香港新聞
電視都係跳黎跳去嫁啦

唔好話細個 而家都係

rt

依家返大陸好危險

睇緊韓國瑜宣布敗選
好心涼

大國喎玻璃心到

台獨之母林鄭慶祝緊

咁係咪4年都唔再播台灣消息？

但都唔係台灣國總統

807萬了

駝鳥政策

佢本身都係台灣公民

共產黨：等我話俾你聽咩叫眼前一黑啦！

up

中国啱啱rage quit 咗

有冇人抵得諗去微博睇下小粉紅噏乜

仲係手動河蟹嗰下垃圾

咁撚小氣

韓國瑜同404 not found競選

議員選議會都有得投票啦，身為總統本人都唔投票做榜樣其他人點會盡公民責任

應該唔敢提

Cut乜鳩呀，NHK條問題垃圾到

唔准吖。睇唔到，聽唔到。當無發生過

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

bbc條問題咁到肉佢又唔黑

佢哋黑到出面......

Push.

Twitter trends日本都入十大

有冇咁小氣

轉播有delay, 可能有敏感嘢就提早轉
有時黃金時間播緊戲都插

黨進民退係咁上下

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

沒有
沒有
沒有

通過！

小氣到呢

抵撚死啦 中國14億人韓國輸都係得500萬票
即係有13億人唔妥佢喎

強國喎

我𠳝！

日本產經新聞
「香港示威助攻 壓倒性勝利」

支那最叻做假新聞